武漢護士絕望痛哭 醫療系統即將崩潰

好快到香港

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

敢死隊

走咪得囉，喊到湯豬咁做乜

做護士都夠慘，仲要係鬼國做
Respect所有前線醫護人員

支那人抵死

走唔到啦
一個走，成班醫護都會走
你估班生蕃唔除你口罩攬炒咩

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

走嘅時候記得要靜靜雞, 換好衫先走, 出面班友係唔會放過你, 一定會搵埋D醫護攬炒

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

武漢起義

罷工啦
崩咩潰姐

先死得廿個使唔使喊得咁誇張

點止廿個呀大佬

下？唔係已經崩潰左架啦咩？仲面臨？past perfect tense 啦！

當年沙士死亡人數過百都唔見佢哋d 醫護驚到喊，今鋪個真實死亡數字應該勁好多倍，佢哋d 醫護先開始驚

聽日連仵作工都死埋，更加無人斂屍了....

其實佢地醫院已經冇左隔離疫症既作用,
成條走廊都係傳染病人, 連醫療人員都開始奶野
仲隔條毛咩,
佢地D 醫院已經冇曬功能, 又醫唔到人, 又隔離唔到
反而將肺炎傳曬去成間醫院
病人充滿絕望既感覺, D醫療人員應該都係, 跟住大家變左等死

黨話係咁多就咁多啦

藍醫熱定身準備

相信黨相信習近平

其實好慘

支持500個藍絲醫生上武漢救人

沒事
習總下完一盤好大的棋
就會打救你們的